【理性討論】政府係唔係已經控制唔到警察？

如果係會點
純學術討論

唔係控制唔到，係唔想控制

香港而家已經變咗軍政府統治，靠班警察維護而家個政權，否則二百萬人已經足以推翻一個政府

為咗令警方對自己的忠心，林鄭一定會盡力保住啲克警，無論佢地做乜都唔會出聲，最緊要令佢地繼續忠於林鄭政府，所以變成特權階級

其實控制唔到應該係真

佢地同市民反曬面
如果班高官（佢地已經唔會班其他公務員團隊）唔企佢地果邊，佢地都唔會理。聽調不聽宣。

佢地睇穿政府唔可以搵老解